六位數字收入 有車有樓 準備入政府

係facebook睇到篇朋友圈潮文 笑左

以下轉載自facebook

十卜十卜

up乜撚？

曬命掛 聽講就入政府

借刀？

唔洗借刀... 大把人插緊佢 純分享

睇得出
講d野九唔撚搭八
係咪入政府高層
佢地差唔多力喎

希望係做

唔會啦 聽講粗人一個 學業平平 靠父幹

早幾年 有朋友係whatsapp gp 講belated happy birthday 佢以為人地話9佢

無得打和～ 佢贏哂

其實點解而家連入政府都有得晒

唔只曬呢樣 重要踩啲巴士佬

但唔明點解有六位數字工程 有車有樓 重要入政府『豆份糧』

原來有前傳

年收入6位數字

一畢業有架全新既日本車代步
未做過工層樓 唔恨得咁多

Lm

咁叻仔 做咩要做政府...

佢講D乜踩到你地

ao先五萬起薪炸。
要追返六位數？
要蝕二百萬播
點會減薪入

有人會咁嫁原來 今個月開始警犬訓練

完全唔知佢up咩
成篇野9屁不通

揀岩工丫佢😂

六位數字工程實收六位咩
同埋六位數裝潢都係差不多
工程更唔方大
當然佢之後可能做大 又發達